條女想食m記，我即刻鬧佢

咁m記藍架嘛

我就被逼要同佢食另一間m記...

Lady M..

唔係食m就得

死港女

唔食黃店 拉

咁計落又幾抵喎

但ladym 都係藍

一間紅 一間藍